d廢佬又話係收成期嘅？

股樓生意齊齊跌 似收皮期多d喎 廢波出黎講下點樣收成法吖喂